(毒撚j) 情侶飛鵝山被「照田雞」惹爭執

今（31日）凌晨零時許，警方接獲2男女報案指，在黃大仙飛鵝山道近山頂，被12名大漢掌摑。警員接報到場，在附近截查多人，初步調查後獲放行，男女事主則沒有受傷，無需送院。警方暫列作糾紛處理。
警方指，一名28歲男子及一名24歲女子，兩人情侶關係，當時在車內聊天，突然有9男3女用手機電筒照向車內，情侶不滿被冒犯，遂下車與眾人理論。惟對方人多勢眾，於是報警處理。經調查後，男女沒有被掌摑，但該9男3女涉嫌違限聚令，每人被票控5000元。

wow

抵死 以為自己好有趣係度照照照

條女有sp

9男3女
嗰3條女好忙下

咁就6萬行行下山就位位5千，成班智障仔

明知人地報popo
分散走嘛

一條路走得去邊

分散兩人一組散啦
be water
兜著你咪話同件事無關lor

行山路走

報假案都無事

點解會照人哋車咁八卦

應該係想睇車震

第一段話12名大漢掌摑，點知係9男3女

抵撚死一人5000 thx

照田雞呢個名詞第一次聽

三個男人婆？

你係咪香港人黎架

9男3女凌晨行山照田雞

但係唔咁講D狗又可能真係出年先上黎

應該太後生唔識

btw 一直都覺得照田雞形容得好貼切

查你單嘢要使錢，不如開599單，位位賺5千

肯定入面有d男仔懶係好笑 話不如照下田雞

抵死，阻人扑野

都係大陸喱都邊會識